女朋友病左 帶口罩出街 都比黑警查身分證

宜家係咪鼓勵吹病都唔撚帶得口罩？

人見人怕既死黑警 咪撚搞我條女

9月8！到時見！

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

樓主條囡冇啦冇啦

希望本身唔係處啦

即咳 傳染班狗

收埋你把死人口啦

好行夾唔送
唔好亂講嘢啊下

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

好彩無搜身 屌佢老母

不過搞到佢miss左班巴士

屌你老母

同樓主依D連登仔拍拖都唔會係處啦

咁點算

咁都冇咁傷，當係發咗場惡夢

狂推一萬次
光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵